垃圾Mihk香港製作,繼係Poly抽水後再係巴士抽水被怒屌

呢班垃圾繼上次asshole仔扮Poly仔係Poly Campus打正social experiment旗號抽D女水,見效果唔錯,今次玩到係巴士再搵條南亞狗同小白瞼抽多次女,比人屌就話social experiment
呢班垃圾睇黎好想紅

垃圾宣傳咪講明囉

啲班人其實讀緊乜
成撚日入人地啲U拍片 搏乜

Ive仔咋

無啦啦有個nigger訓隔離都咪話唔驚

聞說好似係BU asshole仔

唔好咩嘢都擺上嚟

呢個mihk

睇來你冇睇哂

屌 你訓醒未？